突然自信心極低

覺得自己好廢
人哋好叻
樣樣野都做得差
對自己冇曬信心

可以點好
好抑壓

すげえええええ

唔好諗咁多 唔好成日同人比較 因為人比人 比死人 依個世界總有人叻過你 同埋每個人都有佢嘅長短處 可能你喺某方面做嘅嘢唔夠人哋好 但其實冇必要咁在意 只要你覺得咁樣盡咗你所能 覺得足夠嘅話 就應該冇咁抑壓 利伸鳩up

做好自己咪得囉 唔好同人比較啦
最緊要諗吓自己有啲咩做得好
繼續堅持落去 咁都可以超越人

每個人都唔同，冇得比
只可以同自己比，知道自己有進步就夠

日日都咁諗

接受現實

要有番d野先可以有信心，唔好得個諗。
通常建議從健身開始

same